有冇玩緊CMB嘅巴絲，入嚟吹下水(53) 誤中1001,祝各位早日出pool

正皮贏大錢

開post專員，頭香！！！

Yeah終於得

邊有得秤

Lm

仆街 以為開緊波post

唔需要我贏大錢 負皮我俾既

可愛得滯

相信佢既專業

你朋友？

係啊 對眼反到去後面

基基你真好

雞雞

笑點低

好想瘋狂索佢陣味

計呢啲盞辛苦段關係 互換下就最好

都係貓好，人…

咪就係

仲低過我

留名

我戈隻

我覺得表現得出就唔洗睇邊個多 互愛就得喇feel唔到私心，不過邊個傷得多就絕對有得比

佢對你既反應

完全唔將我放在眼內

可以，有日我同佢講我奶閪好柒叻，點知佢話我與現實脫離叫我睇醫生，我答佢話是藥三分毒，佢就叫我save低啲藥圖留來幻想下，直到宜家我仍然耿耿於懷

瞓，就無意識

笑到仆街

佢呢個樣令我懷疑佢係咪撞邪

咁多貓奴

我以前年少無知戈陣養成30幾隻

養呢啲 嘥錢 嘥心機 仲會反咬你

你戈隻好生猛活潑

新手留名

Wa diu，我成個52 miss左

問下佢單身幾耐
然後話sorry要你等咁耐

LM

Quit chat 勉強無幸福

邪教？ 痴線我返過都無聽過痴線野

Hi油油 追左post未

油油

老師要搶1001然後開post打summary

我會亂講野架

53小結，飯飯係gay佬

登登可以講 上唔上來我屋企撚貓

唔喺鼬鼠同埋我喺養狗的

我要食我要食

絲打有雞巴

你做乜野

獾

登登明明你嗰日好享受比我同A夾

琴晚食到好飽，今朝都唔使食野

想知肚餓本人係咪真係食好多野

早

兩罐嘉頓雜餅，你話呢

有講錯咩

仲有半個鐘

我好有興趣同肚餓切磋

期待

對你都冇用架啦

大家靜曬

除咗law唔中之外中曬

你真係好撚痴線

一陣收工去見人。今次唔知點

上次比絲打改完之後match到兩個

怕咩

求教學

點解

1. 靚仔

改完變靚仔咁勁

無 pass曬

直男 死毒撚

唔好pass我

我有1000粒豆

係

成日覺得無相都喺伏居多

你幾歲

好

點解有四個icon？
我得三個

係Discover度 like back完connect左係咪唔即刻start chat就唔會有個chat room係度？

估唔到你仲痴線，我走先

一上來看到女女女來女女女去，出返去先

無，好正

笑死

琴日去完船p報告,55人船超過廿條女（1x-2x歲），最尾臨走時先同到2個孖妹17/18歲傾左陣偈，一個牌都抄唔到

申 黑色短褲

可以點改善

著係短褲入面

Hi童話

無要剃毛，懶

其實個apps點玩
玩半年日日都Like哂但未match過
係咪要俾錢先match到

Hi
咩事

根據劇情會有人叫你放低profile

痴線佬會自認正常

唔肥，曬傷咗，無花紋外加短褲

除咗啦 成架船藍色

圖呢

好仔

打算買，有花定唔花好

錯曬 浪費500舊水

你又知

靚女嗲咪中意囉

講講下都好耐無睇

無180

唔高唔靚仔

我應該屬於好柒個類

雞雞都like

hello 我好少用依個apps 不如whatsapp傾?

班sales好無新意

我有時話cmb個app好慢，不如交換whatsapp

比人當sales

不過真心cmb成日食我啲msg

180

基基我哋幾時去食魚魚魚

你太多match 我地點同呢

Same

今晚八點門口等

prefer自己

可能想攞你電話 入埋contact 順手可以搵埋facebook ig

Lm先

俾人呃緊買保險

平時返緊工唔得閒，得星期六日先得閒，但一定多人到仆街

其實係因為佢有陣sales 味, 佢問埋我就梗加覺佢係特登

都好

仲有一個鐘收工

因為唔識氹 證明我真毒

一個枕頭車落你度就有份

熄跳

你擺低tg實大把人傾慕你

網上姐，現實邊會咁

有救生衣可游海

葡萄

反而d囡囡都係泳衣，唔似男仔著短褲

多數16x，幾個15x/17x，全部泳衣，沖身個時仲要自己彈泳衣

無玩水上活動？香蕉船，wakeboard 之類。應該會識唔少人

奶曬嘢啦，朝早坐艇出去wakeboard1個鐘，晏晝出左去2個鐘，一個都識唔到

同埋我上邊flirt果個唔係紅爸黎咩

主動棄權...

上左伏艇，冇女女一齊玩，走果時先識到2個妹妹，無抄牌

你志在參與

唔知有咩講，落水攞塊板就出咗去，返到嚟條條都俾人mark實曬

人生第一次船p，太年輕了俾人度咗，無大圍坐船

傾個幾句，費事問啦

點解唔抄

同女女玩啦 唔好似我咁

傾都未傾過就抄，驚俾女當on9

爸打傾到幾句已經好叻

啱呀 真理應該係咁

你係咪無likes you個制

其實合理嘅 大家出去玩都想識下人

有朋友招我埋去㗎

真毒

經常見到咁

你下次見人成班抄牌，去搭一兩句，咁就抄到

我麻麻

我去到都唔敢講野

唔好意思

男人

下次會

傾到咁上下，講句下次有咩玩叫埋你
咁就抄到

怯你就輸

實力單身...？

Sporty黑我ok

唔黑過我ok,怕熱愛運動型女仔

我都覺

個問題係我無嘢玩，宅宅

不要問 只有信

曬到甩晒皮
落水之後 冇補防曬

偽毒

有動運開既唔會介意。一齊跑步，游水會幾開心

相反...

面，膊頭傷咗女又識唔到條，嬲自己

我都係第一次咋，wakeboard晏晝起到板

唔早講

都冇女埋身，望下就避開我嘅眼神

女多過男，超過廿條女都識唔到件，醫生有有得救

我戴...sorry

0近視，但個樣有d不太友善囉（天生）

唔知呢總之就唔太友善啦

無呀，平常心，主要覺得出咗去wakeboard幾個鐘奶咗嘢

同人吹水好過啦，見氣氛唔太岩先出去wakeboard

經驗不足又無話題，個樣都衰 奶曬嘢啦

黑珍珠

唔笑/冇表情嘅時候 啲人覺得你兇神惡煞

奶嘢啦咁 其實我好善良，上次係街見到有人昏迷都幫手急救得我做，其他圍觀小動物如非必要都唔傷害

似克警樣多數人評價

下次一定要剃側邊毛毛著三角泳褲展示雄風，d女女都比堅尼啦，男仔點可以仲怕醜過佢哋

返第一份工嘅時候
第一日去咗training 第二日正式去做
個人又緊張 自自然然冇乜表情
old patpat 同事就以為我 係第一日返工嘅時候聽到啲同事講佢閒話 話佢好惡 好麻煩
佢就當住我面 打比老闆話 呢位同事 唔知係咪聽到啲同事 講我閒話
佢而家個樣好似好唔高興咁